正常人銀包應該放幾錢

銀包冇二百已經有壓力

正常人用電子支付多

1500

支支支支支 支支支
電子支付

鐘意冇錢先排隊㩒機

$0

最少$1000，無錢係身好無安全感

信用卡

under 500 就會去㩒，有時經過atm無人under 1000都會㩒

都係安全感問題

銀包長期得幾十蚊

我都係
可以免去好多錢銀麻煩

paywave信用卡多，銀包通常有400蚊現金

比負皮個班傻鳩係唔係想屌我用支那用語